發唔發覺香港人對比法國人真係好廢？

法國

香港

咁聽日要準時返工嘛 唔係比人炒左層樓邊個供

而家連村長都冇得選

France is the inventor of the French Revolution, Hong Kong can never be able to compare with French.

首先要比得起首期

呢個都係Revolution 喎

呢個係Delusion

高汁回覆

垃圾

法國香港人對比發覺人真係好廢

推

無撚錯 香港廢到仆街

點會呀！cctvb講旺角係暴動，暴徒咁，

今次法國巴黎都係叫示威，示威人仕ja!

香港人真係未見過世面大驚少怪
射催淚彈就肴曬底瘋狂屌
人地外國好閒

人地個政府知廉恥

法國

我冇野講
我要搵律師 (冇電話就問佢拎律師聯絡冊)
冇律師 我唔簽任何文件
我有權唔解鎖
我要食飯 飲水 拎毛氈 去廁所
我唔舒服想去醫院